屌你老母 招財牛堡

咁撚好食都有

食開屎？
屎汁包都啱

今晚又食左